「生物學」運動，睡眠，營養，戒咖啡因

厭倦了沉淪既生活
飲酒，水煙，過飽，少眠，重度咖啡因，低運動量 ... etc
我厭倦了

人生必須要作出改變

黎緊30日 (7月23-8月23)
一改以往惡習
每日運動（重訓, 帶氧, HIIT) ，足夠睡眠（7.5hrs)，營養均衡，戒酒戒茶戒咖啡

希望有一點點既細微改變

以往每日咖啡因量係400mg,
大約每日四杯咖啡

以往呢種沉淪狀態
疲勞一直積累
只係不斷尋求短暫既刺激
刺激過後就係無盡既疲勞
唔會有前途

呢個台開Post 好似寫blog 咁

Day 1

源於無飲任何咖啡因飲料，
接近中午時，開始有輕微頭痛

正在飲大量清水，希望舒緩痛楚

Day 1

早餐自己煮
早餐：香蕉 ， 淨意粉（50g 乾重量），雞蛋兩隻

習慣左日日飲 依家一日唔飲都會勁痛

上網睇話補充大量水份會冇咁痛

戒埋丁？

lm

未有呢個打算住
因為西方醫學角度未有建議人類去禁慾
量力而為就得
大概每星期1-2 次

Day 1
冇左咖啡因既刺激
今日返工既心境保持平淡，精神狀態平均

Day 1
截至3:58pm ,
已飲左3L 既水
身體keep 住處於 fully hydrated 狀態

突然太極端必失敗

勸你循序漸進

好，我運動會慢慢操返起
咖啡因方面飲大量水都幫助幾大
暫時handle 得到

加油

水真心有用
多飲多屙身體好

巴打都飲多 d

飲左五六杯今日
飲暖水更佳

黎支持下 同時激勵自己

Day 1

食完晚飯，即將去做gym + 跑步

支持

習慣要遂個遂個養成同改變

失敗例子